有冇人接受唔到共用廁板

屋企人我都唔共用 感覺好污糟
每次都要先消毒
屙尿就扎無影馬

男人老狗屙尿都要坐喺度屙

我次次都買塊新嘅先痾

我次次都要裝個新屎坑先敢痾

自備囉

做開即棄

打開針係腎度抽出黎

懸浮半空咁痾，唔怕。

我係廁板 接受唔到唔同人成日坐我身上

下午2點啦 你都仲未訓醒

點呀，紮馬定無影凳呀

柯精？

每次都成個廁所換個先柯

係好污糟
我每次都奶乾淨先坐落去